高普一日未起球場一日都唔會超越到雲加

不敗奪冠只係bonus，一手一腳起球場先係最屈機

樓主想放針

樓主洗唔洗興奮到開咁多個post

凌晨無巴士

寫左bot自動開post

it狗？

高普根本就吹大左日日決賽輸唔係冇理由

樓主請人幫佢寫bot

不敗奪冠？邊年
岩岩屈福特對猁幾比幾？訓左無睇

而家利唔係不敗

咁又點
係不敗呀

膠乜能呀 不敗奪Fa cup唔係不敗

開咁多po

叫連帝bam柒我囉 你班利迷最想

輸咗一場你就同利迷割席

到時又笑雲加冇歐聯

咁依個抵笑啦清

真 當年爺爺朝8晚6返地盤起個球場 夜晚仲要教波

連推土機佢都親手揸埋

開左好多個po 成地精了